家驅如果未死。。。

x japan會變成點？